Ozil今場有波入，我自貼同港父既合照

吾走數

樓主走數狗

希望鏝狗俾啲尊重一球就算

咁希望佢唔好入波 唔想樓主出事

我先貼為敬
利申：右邊係港父

放心，鏝零封阿

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!